連登有冇巴打揸直升機?

想買呢部 但驚買完唔識揸

連登仔上至火箭下至潛艇都有人揸

打飛機都識啦，點會唔識揸

我都識打啦 諗緊買唔買好

650? 搖控?

部模型係1:幾？

堅野 好似個網做特價

堅野賣呢個價都唔敢買

hushhush應該唔會流掛

買到都冇位放 香港人屋企最多2000呎

曾幾何時我都認為豐澤咁大間都唔會流

之前豐澤班人仲未入黎嘅

betty

no bet la, buyed this can become rich

一陣整架零件機你

我以為係模型 原來係堅野

買左100架了

$65000 美金 有100架 賺差價都賺到笑
Free shipping

等佢送到之後我想換部車 有冇咩推介

McLaren 675 LT $330

城堡 750鎊

大陸網見至少出左大半個月

rich betty

仲未fix係咪證明會出貨